{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66181&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 샾-드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "駐車場情報:計50台駐車施設保有 周辺情報:アルプス村 車0分の距離、青陽市内車0分の距離、天井湖の呼び出し橋車4分の距離、公州市内車0分の距離、客室内部施設:カラオケ利用可能、大ドライブである無人テル、非対面入室、客室車2台以上駐車可能、24時間の貸室運営中の訪問5分前にフロントまでご連絡ください。 04-942-8580ホテル級のすっきりとした様々なコンセプトのインテリア全客室デザインが異なるDesign Hotelの特性上、客室写真と異なる客室が割り当てられることがあります。 賃借していない物品については責任を負いません。 連泊及び団体予約も可能です。 00-986-8580▣セマウル金庫9002-543-5752 チェ・ヨンギカラオケ利用可能 (VIPスイートプレミアムツインロイヤルスイート)マッサージチェア設置完了 (ラグジュアリースーペリアVIPスイートプレミアムツインロイヤルスイート)炊事用品完備 + IH流し台設置完了 (VIPスイートプレミアムツインロイヤルスイート)炊事可能です全客室スタイラー設置完了前に客室内部に電子レンジ設置完了前に客室 ネットフリックス TV再視聴(ウェーブ) 大人チャンネルを無料でご利用可能 全客室浴槽設置大型スパワープール浴槽設置完了(ロイヤルスイート)全客室ラブソファを設置。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計50台あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはアルプス村や青陽市内、天井湖の呼び出し橋、公州市内などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケが利用可能で、大ドライブである無人テル、非対面入室、客室車2台以上駐車可能な設備があります。"
        },
        {
            "question": "フロントまで連絡が必要ですか？",
            "answer": "24時間の貸室運営中ですので、訪問5分前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室はホテル級のデザインですか？",
            "answer": "はい、全客室はホテル級のすっきりとした様々なコンセプトのインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊や団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどの部屋で利用できますか？",
            "answer": "カラオケはセマウル金庫で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にマッサージチェアはありますか？",
            "answer": "はい、VIPスイートプレミアムツインロイヤルスイートにマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "炊事用品やIH流し台は完備されていますか？",
            "answer": "はい、VIPスイートプレミアムツインロイヤルスイートには炊事用品やIH流し台が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室には電子レンジがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室にはまだ電子レンジが設置されていません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやTV再視聴はできますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスやTV再視聴（ウェーブ）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、全客室には浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "大型スパワープール浴槽はありますか？",
            "answer": "大型スパワープール浴槽はロイヤルスイートに設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはラブソファはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはラブソファが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 499
    }
}